覺唔覺公屋間隔好撚閪

全間屋無乜窗
窗又細
又無露台
窗台又無
正正方方咁好唔實用

三尖八角先叫實用？

易間房

外國大部分既屋都係四四方方咁又係好閪？

千幾蚊租仲想點
有得畀我揀，我寧願用呢個價錢既住屋開支成世住公屋

竟然想要窗台？嫌太四四正正？

交果少少租多多要求

唔好住比我住

私樓仲閪啦 走廊長角位多窗口大 擺個櫃都唔個擺邊

私樓都可以好閪

嘩屌

厭三厭四
咁巴閉自己買樓囉

而家D私樓間隔仲閪

張床放邊好

講閪一定私樓閪過公屋

現實圖

有公屋已經好幸福

訓sofa

新公屋設計好差，設計係成棟幾乎密封晒好焗，90年代果落成果批Y型真心正，極開揚通風採光又好間格唔差，就算再舊啲既舊公屋都好注意通風採光，係近年愈做愈差

未

佢唔整閪d
D假窮人咪入哂去住囉

我嫌佢未夠閪添呀
閪到得番真窮人先想住就差唔多
E. G. 共用廁所。廚房